有冇巴絲下個星期去沙巴

有冇巴絲下個星期去沙巴 有嘅留個contact 到時一齊玩

下星期去沙田

我而家係沙巴

留個tg 我聽日去

我加你
你一個人？

有無人今日去

我而家喺山打根 聽日返亞庇
2個人 都係巴

到咗啦

山打根除咗潛水有咩做

去睇動物

準備買機票聽日去
有無行程推介

食嘢 浮潛 hea下咁

call

去jungle
睇海龜放生
睇馬騮
river cruise

你哋報美人魚島浮潛大概幾錢